原來政府唔回應下一步唔係升級，係要和平

連登近幾日咩風向

改口號

起大台

和理非

單靠以上可行既話從來冇人想勇武

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

勇武係用抗爭方式希望有良知嘅掌權人願讓步，在過程中令到市民睇清楚政府的管治手法，黑警濫權與過份使用武力嘅可恥，得到大眾嘅同情與支持，除非武力再升級唔係勇武義士已經做足做夠啦，一直雞蛋對石頭咁挨打落去作用唔大，警察放催淚彈睇到市民都麻木晒，前線都成了防彈專家囉。要運動成功必需有主流民意支持，因為義士沒可能鬥贏黑警也更沒可能打贏解放軍，只能久唔久作勇武方式向政府和警察施壓。